警狗買幾多裝備都冇用，因為我地有世間上最強大嘅武器

就係愛

絲打，不如搵日我地一齊生產依件武器

hi 又係我呀

為了愛，人類能夠非常溫柔，也能非常堅強！

愛滋就得

-O-O